哥倫比亞淫女狼師逼男高中生上床 不做愛就考試不及格

一般來說唸書不用功，考試被老師打不及格分數是很是很正常的事。但你有聽說過因為不跟女教師上床而成績不及格的嗎？

哥倫比亞一名已婚的中學女教師，日前被控以「輔導課業」為由藉機親近男學生。之後又將自己的裸露畫面傳給對方，更威脅對方說，若不跟她做愛，就直接讓他們成績不及格。女教師的淫惡行為最近曝光，丈夫憤而跟她離婚。更嚴重的是：她目前面臨最高40年的罪刑。

這名「淫性+惡性」重大的女教師是40歲的約卡斯塔(Yokasta.M)。案情揭露，去年1月至4月期間，她涉嫌利用職權在校內鎖定多名年約16至17歲的男高中生。她先以課業輔導為由跟他們接觸。取得聯絡方式後，再透過WhatsApp傳送大量露胸照片及色情簡訊對給對方。她她更揚言如果不跟她上床，就讓他們成績不合格。多名男生迫於 淫威只好屈從。

直至最近，一名男生的父親在兒子手機內裡發現多張約卡斯塔的裸照，追問之下才揭發這宗「女狼師」的惡行，於是報警。 約卡斯塔被捕後非但失去教師職位、丈夫要跟她離離婚，同時更面臨最高40年的徒刑。

Source ettoday

快

點

唔洗咁心急喎 Ching

蒙頭入閘

google "Yokasta.M"睇圖全部都係呢條友

乜撚嘢事

你識唔識玩咁早就貼

我想攞100分

不了

諗住咁夜冇咩人睇呀嘛-3-

我寧願唔合格